% @Difficulté 1
% 
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}
	On considère $(O ; \vec{\imath} ; \vec{\jmath})$ un repère du plan. \\
Soit $(d)$ la droite d'équation $4x-5y+2=0$.
\begin{enumerate}
	\item  Déterminer l'ordonnée du point $A$ de $(d)$ d'abscisse 5
	\item Déterminer l'abscisse du point $B$ de $(d)$ d'ordonnée $-3$ .
	\item Déterminer les coordonnées du point d'intersection de la droite $(d)$ avec l'axe des abscisses.
	\item Déterminer les coordonnées du point d'intersection de la droite $(d)$ avec l'axe des ordonnées.
\end{enumerate}




\end{exercice}

\begin{Solution}

\end{Solution}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}
\begin{Indice}


\end{Indice}